2017中國大陸對香港的大學排名

港大第一就毫無疑問啦, 但點解香港演藝學院會係大學,仲要高過城大

BU要求讀普通話先俾畢業咁愛國都唔係排第一，個研究係唔係搞錯呀

教大呢

嶺南都無

第9第10係咪只在贏國好出名？
身為香港人唔係好識

屌你老味我城竟然唔係7星?
傻撚左個鼻?

樹人高過嶺南教大ou
此post已完

太垃圾冇上榜

笑撚死，中間夾左個唔知乜鳩垃圾，即刻收皮

樹仁，中國知名大學

個SOURCE 邊度嚟
演藝>SHITTY>POLY

冇留意
紅磚香港排第6

尊重藝術

冇能大 ？垃圾排名

會唔會係奶共排名榜？

冇可能
講奶共bu校長錢大康點會輸

真心問，香港三大對於大陸人黎講係咪算好勁？ 一般大陸人係咪都會聽過呢三間大學？

原來演藝學院係一流大學，恕在下孤陋寡聞

我有個深圳朋友, 聽我入左kongu之後當我神咁拜
其實上網見到有個nds入左科大之後個班村民都還神
三大係對大陸人來講好勁, 可能收nds個分同北清差唔多, 加上又有名氣

我中大番大陸食唔食到大陸妹？？

會唔會我一講佢地聽都未撚聽過？

深圳肯定識

起大陸近幾年都係HKU UST討論度高, CU對佢地黎講都係勁, 但無咁出名囉
之前大陸日日翻炒中大民主牆事件可能對CU印象差

大陸人覺得港大中大勁係因為個邊考過黎難到飛天

香港考入去根本好易

打少啲飛機啦